各位請幫幫我媽媽

我媽有網球手, 睇左幾間唔同既西醫, 但都係開d消炎止痛藥, 一停食就痛返, 咁我媽媽就轉睇中醫針灸, 但睇左六千幾蚊(分十次睇)都好仲係痛, 個中醫話比d時間慢慢黎(明朋我媽15年嗰時都係網球手去同一間中醫睇都睇得好)

連埋之前睇既西醫, 又打針又食藥, 加加埋埋藥費真係好貴, 大家有冇親戚朋友試過網球手睇得好架??

推

試下去沙灘游水

你媽咩原因網球手？

你都要講佢做咩有網球手ga
工作關係定點先
有無照過X-ray 或者 mri 睇下有無骨刺呀？

睇中醫十次都冇好係咪應該諗下搵個有料既醫？

醫生話做嘢勞損引致, 我媽份工都要體力勞動
但份工好難請假, 遲職唔做又搵唔到食

因為佢兩年前試過喺呢間中醫睇好左, 所以先去返呢間睇
至於你話點解睇十次係因為我媽join左個療程, 抵d, 同埋個中醫成日話慢慢黎......要d時間先會好返

買個護腕俾媽媽？

試下做呢個運動
要慢慢控制住個重物落去，落個下緊要過上，上可以用第二隻手協助，每次做十下左右，休息一分鐘後再做，一日做三次十下，揀個重量係只會有少少痛，做完幾個鐘後亦唔可以覺得好痛

初初做個時會有少少痛，慢慢會做到無痛，無痛之後再加重個重量，不斷加不斷加

網球手係慢性筋腱炎症，除左做運動既時間要儘量休息，feel到紅腫熱時可以冰敷15分鐘減輕症狀，otw可以熱敷20分鐘，但要小心燒傷

希望幫到你

試下去石硤尾睇友琛堂

應該係繼續做粗重野都好難完全好返

巴打好有心, 唔該曬你

試下睇荃灣黃振球

牛頭角何兆萬

多謝咁多位巴打

油麻地林上立

天水圍劉馬車

十次針灸成6000？